有無男仔鍾意坐喺度痾尿？

以前起身返學嗰時好攰，通常朝早起身都會坐喺度去廁所，有時仲會恰著埋 久而久之就慣咗坐喺度去廁所 前提係個廁所要乾淨，喺出面街就一定係用尿兜，或者企喺到去

鍾意既應該少，唔想整污糟地下就有

咁似我嘅
我都係細個唔願起身返學喺廁所一路坐住痾一路瞓
慣咗到而家
但我淨係喺自己屋企先會

死乸型

坐係度真係幾舒服
完全唔使理個位
更重要係衛生好多
當然自己屋企

企喺度係爽啲

但坐低就方便同乾淨啲

我
可以坐多陣先出門口

有時晨勃唔想企到好後痾就會

班女人恨不得企喺度痾

夜尿的話 個人未清醒坐係到好好多

打完飛機要用多啲力屙咪坐係度

屋企會外面唔會

後生仔竟然痾個尿都話攰到坐喺度 虧到咁 ...

自從睇完個日本節目話企喺度痾尿會彈至少二千滴水出嚟，就開始次次都坐喺度痾

好似話伊朗男人係坐係度痾尿，話驚反彈整污糟條褲